報左警拉晒海運班改車響喉撚

改車呀拿 夜媽媽響喉

有無報埋右邊

做得好
真係好mk

G持
利申無去

希望d死差佬做野 先封佢老母出口

Copaze 話80/90年代車聚
但係自己就拎架R35出黎⋯
又brun胎咁⋯

仲係本身車聚個原意咩
利申我去都無去

Hide Blocked User - Hazard女友

Show Blocked User - Hazard女友

死響喉撚 嘈撚生晒人地訓教 我屌你老母呀傻仔

有無巴打係現場 好想親眼睇住班撚樣比人勾

嘈住晒

狂野時速

好地地靜態車聚咪幾好
點知班死mk嗰個係到呼空油玩launch
真係好柒

淨係有睇佢個page
原來咁撚on9

又話80,90s既車
睇左陣直播 10架先得一架係

Copaze喺自己ig都屌鳩d彈射撚

部紅色A仔係咪想撞死哂啲人？

部eg9仲差啲撞

唔撚出車場你都吹唔漲

咁姐係點
樓上有人話佢burn胎 但佢又係ig屌人

唔係copaze自己d人 burn 胎啦
係其他mk仔懶係有型咁樣響晒呔又呼晒空油咁
Copaze嗰班人d車都無郁過

兩嫁eg9都係巴基

怪錯好人

有無響喉撚講兩句
琴晚有無比人勾

有無發現Copaza 屌親都係H
班垃圾mk 架車鬼五馬六 就唔好去人地d 高質聚啦
仲以為自己做呢d好型，又唔知人地笑緊你
見到人地架車咁靚，自己唔知醜架咩

巴打部車整得返未

屌cls 依家d蝻 有eg3 又 gti 幾時咁發 ps 架 civic中東佬真係好撚煩 成日彈射

係香港又偷又搶 點會無錢

跟本呢類型車聚係香港都係成班mk圍爐打飛機，真係柒到唔敢睇

邊有咁快

好人好者點會改響喉
來來去去果又係果堆FD2, DC5好撚悶

根本成班死MK帶埋條囡圍爐

改響喉就係MK?
唔好一竹蒿打沉一船人，大把人改完響喉都係玩得好斯文

屌 班蝻差啲撞到人同車

咁其實又唔止h車嘅，我見到都有好多架喺到launch 又呼晒空油以為自己好型
記得有部綠色fiesta係咁蕉蕉蕉真係好撚柒

btw 玩H都有高質嘅人嘅
再btw 琴日嗰3部eg都係蝻揸

玩響喉同養芝娃娃無分別 得個嘈字

無撚錯,成班死MK改撚到部車七彩
呀蛇唔拉你對自己唔住啦

格離係咪仲有部紅色fiesta

你睇人地MClaren聚會都好撚過D H車車聚
人地講野有紋有路
分分鐘鐘捉個MK出來都唔撚識講車

排氣量5000cc都冇改乜喉

係咩？睇過？

沉晚出奇地冇差佬 冇Roadblock
係車場入面有幾個差佬響到記車牌

你幼稚園畢業未

好爽 響完喉無比人勾再番黎睇你地留言話咩報警
上呀鍵盤戰士

勾撚曬就岩

我識大把車主都係斯文玩
你未見過唔代表冇

咪撚係,得果2000cc H車
洪洪聲,以為馬定Nike
屌點撚知紅章H車屌你老母

Forza車神？

有警察上去係因為管理員報警有車無車牌
唔好沖出黎柒ok?
定係接受唔到無交通黎做野

班響喉撚訓醒了

曬9氣啦屌
先唔好講班響喉MK
COPAZE 係 FB 寫到明Fuck Cops都冇事
區旗搞埋都冇人理
你報警有撚用咩
如果你知佢地係咩人

部爛鐵得呢D車聚/新年先出車咋
平時邊有錢渣番放工

唔撚報警唔通我拎個鎚仔去扑鳩佢地車頭咩

成班響喉公屋H車仔
紅頭機,紅章
等比呀蛇勾啦

意思唔好咁大期望
我都想收班仆街皮但好明顯冇乜用

班死差佬 享和街踩親佢條尾就日日放人
呢d又唔撚捉 報完又唔撚做野 正食屎狗

一大時大節係咁
成班爛仔車

琴晚吐露港行緊100，快線有班垃圾mk幾十架車係度飛，至少160以上

是但啦
D油錢係留番大時大節用
平時打滿都牙痛

入50蚊油揸去海運

cls之前間到一家蝻揸s500

垃圾車好心唔好出街啦

成日行行下街 d響喉撚行過好似痾爛屎既既聲

最撚On 9呢啲傻西，佢老味

利申尋晚有去，8-12

最有印象係，
白色dc5呼大油巡遊/launch
綠色林寶唔耐煩呼空油催/launch
大尾翼波子呼大油巡遊
白色原裝5系瘋狂不斷burn 胎起步（呢部堅唔知做乜鳩 ）
有部1定2jz 呼大油巡遊

睇ig 見黑色寶馬好似追尾撞左車？呢個唔肯定

h 車大部份比較斯文，拿我句斯文唔係指佢冇響喉，係指佢唔會刻意大油showoff 條喉（除左上面個部白dc5 不過佢架車冇咩聲 同埋條友都係傻鳩開 ）

利申8-12 冇著過車

希望響喉撚過唔到初三

斯文咁玩改黎做乜鳩
不如唔好改啦 反正咁撚斯文

好

唔識車真係唔好沖出黎柒啦

番屋企溫書啦, 改車唔係只係得追求速度架, 小朋友

咁又係，好似俾人揸實個春袋咁

油站入油d呀叔同我講
話d H車仔載滿成車人
聽錯左入200定300
其實係入100蚊

點知幫佢打多左,埋單唔係1舊水
屌鳩個呀叔,最尾呀叔要幫佢埋單

成車人300蚊油錢都夾唔到,寒撚酸

改車係追求響喉

新年都好多,CHING
成街屍域仔
車身又多塵又多花痕

爛鐵送去回賣鐵都無人收
燒條喉幾千蚊戇撚尻
拎去酒店屌囡好過

巴打揸咩

白色dc5真係最撚on9仔

Dick哥？

Dick哥早晨

追求房車扮正宗跑車個聲

f22c

LSD都冇

改響完得個嘈字 馬力又加唔到幾多匹

庶渣既價錢 燒鵝既味道

你肯定改完喉唔會加匹數？
土炮喉就冇用，如果用靚喉就算只係Catback 都加到最少 17匹
唔識車唔該唔好獻醜

咪又係爛鐵一部

垃圾加多17匹就唔係垃圾？
響喉撚入返你老母個西到啦

好多公屋仔跑車

屌你老尾,你就唔識野
17匹夠係公屋停車場玩0-100

個種推背感
最撚緊要係嘈住你班公屋賤民訓覺

咁點呀。。型囉 巴閉囉 轟轟聲

住私樓渣h車
再去d公屋炸9你地 爽

咩車先定義為垃圾？
日本車就係拉圾？歐洲車就唔垃圾？
大把超跑都改喉係停車場同屋邨到轟啦，你唔屌佢哋垃圾？

駁唔到

曉計畫

岩呀，反正報警都冇用 晚晚去d 公屋仔樓下玩冬甩都爽

真 好似打完字我會比人拉咁
利申2點放左車上去h車（唔知有無比人抄車牌）

泊車我都泊左3舊幾水啦 50$油錢
放眼睇下條街咩人渣h多
大把有錢呀叔養幾架再fun car s2k fd2 dc5 dc2 ek9啦
人地節人郁下車笑人無錢入油
你估個個渣h車番工咩

節日

冇錢入油又唔會，入油入到冇錢算唔算

屋村MK仔真係冇錢郁車嫁
靜識飛吐港,大山,青公,屯公

牙蛇唔勾你番去對唔住自己啦
好人好者又唔見我番工比人勾

改撚部車七彩
斯文渣??
你會唔會開會同客deal生意渣呢D
飛就飛咁多藉口

其實勾咪勾囉，大把車揸 講到勾車係世界末日咁 定係你得一架車所以一比人勾就牙痛咁款？

真係幾斯文,係精神既!

梳,未比牙蛇勾過
真。斯文渣番放工

點解開會見客就唔揸得房跑？
開會見客有料到同做到嘢就得啦

係, 傾公屋裝修
不過做廚, 做壽司仔唔知了

你係指做地產仔,倫敦金果D?

知你係窮酸打工仔啦 唔洗大大聲講出嚟

原來說穿了都係厭世裝修佬一個

房跑系列例子1
成陣辣味出哂來
非法賽車勾車新聞必出現

MK囝囝最愛紅頭機

我咪渣緊h車囉
泊車都泊撚左3舊水啦無錢郁車
你都唔係答緊我既
我響喉h車大尾翼呀傻系
你邊條公屋 我黎炸你

你炸我有咩用
我自己部車都響
番放工聽慣左冇影響,梳

講兩講答唔到人就dum曬d圖出黎
錢？其他車會我唔知 fd2 club都大把老細幾架車啦
怕你勾咩
公屋仔比人炸到惱羞上討論區笑人窮
定係你琴日行路上海運呀？

係5%老細, 另外95%公屋仔

你係公屋仔？揸H又改喉

沖出黎柒😅你台灣黎架？成隻井底娃咁😅

d 裝修佬係咁

你真係on 9 咖喎
揸房跑就係打工仔依啲係咩理論
做老細就唔洗見客？

閱讀拎F?
我話班公屋MK裝修佬會唔會渣出去傾公屋裝修呀
係咪比牙蛇勾得,個腦鈍哂

你公屋響喉h車仔？

梳, 上面好多
住公屋咁cheap 不了

真定假架

係, 入親多數係1舊水
以前有個車谷,條友話冇折入住1舊水行住先
等過多幾日有折扣先再入

班響喉撚 出撚晒黎

唔係好信
就算係 都係嗰一個傻西
洗唔洗發到咁大黎講

陣窮酸味

油站呀叔話渣親H車大枝野咁既款
入油又入得少又串柒柒

班響喉撚唔夠人講就話乜乜老細有錢佬都有揸
+x哥都係用精工 唔通你係+x哥？

仲有人會去呢啲so call meeting?

車未到 聲先到 d呀叔都怕怕
新年揸都好既 似足爆竹聲

無得嘈,咁真係有人做second car
渣得T車果班都有部second car
不過多定少自己諗啦

我都以為無人去

屌你老母你全家都過唔撚到年初一

以為個群有幾個老細係咁 自己就有錢埋一份

又話h車響喉係公屋仔，你又話自己唔係公屋仔

h車響喉睇下有冇品
夜晚晚爆TEC嘈住哂
大家心照啦

講到你唔係h車響喉咁

有品響喉同無品響喉差好遠嫁CHING

咪又係響喉h車公屋仔

唔係公屋仔點會揸h 改條喉嘈9住晒😅

識計% 唔知5%點得出黎😂

人地公屋大把人渣賓屎, 林寶
已經轉哂會玩AM豬
玩得H車係真。窮
仲要響喉

咪即係你？

No
佢渣h番工
唔係玩h
😅

咪臭系
零晨一到初一周圍都抄牌
屌你海運乜事都冇！
屌！！！！！！！！！

嘩 果條友眼光狹窄到
仲話自己揸H車番工 真係影衰哂H車
同sam哥一樣

渣韓國h可能

韓h 響喉

證據？冇就縮返入你老母閪度過年啦
新年流流講大話

證據

real H,紅章

唔玩啦屌
一間又叫人上英雄亭

好彩me冇紅章 冇咁丟架

未叫就縮 都弱

唉 想賣車即刻

可能佢想我成間公司比左佢

拆紅章，送個正廠A 章比你

咁真係有CHING D車亂咁響喉MA
咁都唔屌得,咩玩法

咩嚟？唔識，但見到都覺得好柒
佢仲要自我感覺涼好嗰到好野

有無錢 公唔公屋 h唔h車 嘈唔嘈
同玩drag race burn呔係無關係
可以屌果d人 但係無需標籤

h車響喉😅你咪個d嘈住晒既人囉

痴孖GUN,我係台灣果D
經過民居一定唔踩

你改響喉就一定唔踩
其他H改響喉就一定係踩既

你睇番上面就知 佢話咩就係咩
連95%窮撚都計埋 會一定好撚rich

成個on9仔里😂得佢唔踩

講道理又唔聽 係要人屌🤪

睇住啲響喉撚比樓主串到縮翻入條喉度好爽
多十幾匹都好意思拎出黎講 知唔知醜

搵我?

ADORE...

土炮喉威迅果D都OK既

其他就...

Logic fail...
以為揸H一定係唔識做野

梗係有
如果唔係D 井底蛙邊有地方笑響喉

叫左你都唔會上啦

成班心智未成熟既on9仔
影響人

佢地果堆六神合體車行過格離都怕撚左佢

就係呢d人搞串晒個場

哇🤮🤮🤮🤮

做乜嘢 以後自己好型? 係咁係到踩空油

呢樣真
呼空油唔知做乜鳩
就算係原裝喉都係咁話

年初一凌晨西沙公路盃

Copaze好波

🤮🤮🤮🤮

個班真心抵屌

廢西 訓醒又講第d野扮無野

唔知佢地做乜撚真係

r 晒頭

利申斯文黎斯文走

咪又係響喉

你咪又係響喉，死公屋mk仔

Me渣h1番工

又老屈人住公屋

下你自己講揸響喉h =公屋窮撚入油入100$，又扮傻？

李+X帶精工,我又帶精工
我又係咪李+X

你自己講，又係你話揸響喉h就肯定係公屋仔
有撚人講帶精工就有錢咩😅

唔好9588啦😅😅係你話響喉h車住公屋，入100蚊油既窮撚，之後你自己揸響喉h車😂柒撚到，窮撚公屋仔呀原來你係
仲係到講咩李+x，有人話過帶精工=rich？

衝出黎柒

🐥🐥🐥

上面好多呢D

咪你呢d😂😂響喉h車撚

😅

曉計劃

最好睇係部DC5泊位死火 撻唔返 撻左成分鐘 佢個樣

受唔起

竟然夠膽笑的哥

老老實實, 全部都好垃圾
踩下大油喺度自hi以為好型
唔係停定架車咁樣先叫burn胎???

仲要自己落車鳩推果下先ON9
明明有人幫手, 前面又咁窄都唔識留喺車入面踩brake,扭呔

有部自皮5系係咁

應該講緊唔同
佢講個架dc5係一開始狂5krpm/5km 咁行
到泊位r波死火 成村人望住無人幫佢 佢達左2分鐘先再着到

是呢個
車主冇落車的

揸部牛肺就匿返喺錦田散下部就算啦 睇個死款都係偈油行兩三萬先換啲燶閪mk仔嚟

好多爛鳩EK3改響喉係燈位俾空油等起步懶有型，我揸Cb400一起步就過咗星星

好多爛9 26成日洪洪洪懶有型，一上山就比我推炒😅

呢啲新牌仔meeting都可以吹到9頁

可想而知 大家幾想睇班響喉撚比人拉

聽講有唔止一位職業賽車手都有去啵，點新牌法？

佢地又井底mode了
完全唔知今次直頭有落場車去
唔知佢班井底蛙會唔會指住架落場車笑改響喉呢